【香港人罷免行政長官】有無人懷疑過林鄭月娥有精神問題？

以佢行為舉止言行，無燥狂都可能抑鬱症
如果行政長官患上嚴重精神病，嚴重抑鬱。
可唔可以係法律上罷免佢？

有無得質疑林鄭月娥精神健康，而要求佢去睇精神科醫生？

我諗起唔知邊個懷疑有亞視保加

㩒錯負評